其實有關愛座都幾好

嗰啲叫關愛座，代表其餘嘅唔係，咁坐其餘普通座位就好合理地唔需要讓座，想r位坐就一句回應:呢個唔係關愛座，叫啲社會垃圾自己死去關愛座度鬥慘

係咪先

到時話關愛座太少要增加

菠蘿包有冇菠蘿啊？關愛座又點會有愛啊阿婆？

關愛座越多，越能保障坐非關愛座嘅人

坐關愛座比廢老打可以做連登英雄
坐普通位比廢老打會比人笑
依個位係德政啦

我都想做連登英雄